盧偉聰捉蟲入屎忽

無人嘅立法會衝嚟無意思

說不到佢自己都係白底

唔好睇小佢 初代高登仔 一早餓左入警務處